屌奶星牙朗決賽輸波冇人講？？

牙朗以為自己好撚勁 ？
佩雷斯1億賣得走真係賺撚晒

近期比拉素炒左2獲3-1

sms係時後去獌證明自己

踢意甲5能2

你係狗

咪25

Thx 蓋哥

王騎喊緊
唔得閒開post

樓主又輸 巴塞又贏

樓主(圖右)在下一盤很大的棋

華維迪好撚屈

沙利二奶命

樓主(圖右) 與羅蛇(圖左)

屌奶星有眼鏡戴

邊有咁型仔

樓上咪搞事

2018牙朗4強決賽失蹤咪又係贏歐聯

靠賓施馬

靠賓施馬又點，總之隊波贏左，我朗就做球王

ok

屌拉素咁勁

牙朗唔夠勁

只要皇馬贏波，就證明我朗係大賽球員。